反cup馬會日

到我了

😒

我了

我屌西面牙 臨尾都拉9我

屌 我個1001呢

屌一日保安屌你老母西

巧想知 有無人聽善妹講

講番賭球好嗎

把口好耐冇咁臭了

齊心屠狗會

新一日新開始

希望大家同我一齊做和平使者

樓下派我

好撚臭呀

反CUP狗會

好想聞呀

好想識西面添

起埋你老母副骨都得呀 笑到我

Gun

樓上樓下羊大錢派我

btw 唔好講今晚羊錢派我

上次先有條柒頭搞到人重傷

55 快撚d去起

勸手足唔好踏上不歸路

劍指馬會thx

請派我

扮傻子多好

呢邊呀柒頭

搏乜柒存在感啫，你想點呀

我打算今晚贏800

唔好理佢啦

你唔係要去起我老母副骨咩 仲唔去等咩呀 等運到

GCHI

要屌既隔離po有專區
唔好影響其他手足

都好想識埋你
你地兩個打情罵俏好可愛

一場過

咪理條on9仔啦
大蛇們有冇水

你老母燒咗未呀廢物

傻左個鼻

死傻仔 走

手足同路

所有場數加埋

幾時結婚

家下冇人歡迎你呀

幾時放埋你同你全家落去一家團聚呀

今場入到了

連登有愛 籌旗助你地結婚
1.我

睇岩貝利

有無水，想gun

我唔gel啦我唔gel啦 走啦好冇

走咗了，又可以唔洗食藥了

都未撚死 何來燒 我話走左代表死左 係離左婚走左咋 傻尻

有 開波前

笑

Block 左佢唔好阻住我地賭球啦

你死我都未撚死 有心 你幾時落去搵下你d太爺太婆

唔想磨豆腐

梳我新黎唔知咩事
請詳細解釋事件並加以描述

我屌夠啦, block左佢乜都睇唔到

好撚眼訓

笑咩 笑你老母爛屎眼

( Show Blocked User - 扮傻子多好 )

由鳩佢自己up

tg我講

block啦小學雞 打我吖

盧蛇唔好再屌了

我留守到3:45

盧洪哲 打機嗎？

That's right公主

唔開心時先打開黎笑下囉

全日重心

差d block jor公主

怕上盤

咁你一定日日好開心

無tg

家庭破碎？童年陰影？
走佬就緊架啦 生你出黎手抱咁大 睇見你個樣都唔撚想養
check左iq未呀？ 有無諗過你老母走佬係因為你唔係佢想走呀？

thanks 想你block me好耐

身為獌狗都覺得呢隊野西到不行

問心, 真係支持我曼
但係曼既狀態同巴一樣, 令人擔心

點解，你得我一個fan咋 仲要冇s

西面話佢有jer jer

每日一笑

即係, 明明有能力贏波, 但係唔知點解發揮唔到

變身仔你好好地對我個女西面牙

盧洪哲 打機嗎

Hi

等你

仲以為你會諗邪野添

發覺呢度好多迷獌

天地有正氣 今次唔用盧根諗野

燈盧……

你個女=小狼

馬會主任見字請自行入盧洪哲pro club
加左佢psn就入到

打lor

屌你就緊架啦
生人入黎唔知掟
唔識文化唔識規矩就入黎亂咁吠
比人屌完仲要唔知衰
宜家就係為屌而屌 理撚得你道理唔道理 你入黎唔講道理就咁樣對返你

差你咋

我嗰個fans club嚟

公主你諗乜

你老母臭閪又話我知你老母跟佬走 又話我知你自己住
關我撚事咩 你好撚重要呀？ 你死撚左都無人想知啦

D女人成日想享我盧根 好無恥

dllm咁你入得黎未

盧根吸引力太大

知唔知姐？

想學飲酒學樓主發癲

差你呀唔識入波既辣殺

阻不了

巴打要屌既呢邊

大婆係咪tel左我

未見過咁精緻的

係

上次係你肯架喎
仲有個好驚訝嘅洋蔥頭公仔

係 我有jer 無人信

公主你已經有幸見過 ？

人地就男變女
你就女變男 又係人妖

Anyone miss me ?

咁精緻既螺絲真係見到未見過

siu4

咁合襯 幾時結婚jack

到底呢到有幾多女仔見過盧根

不了

原來都係無人理我，我去沖涼先

就黎喊

乖 唔好喊

喊啦月

1001完咪算 都唔會bin c
抵啦 自己黎柒

法國好多手足5會左

法你家母

盧根和盧b 都是短過螺絲

矛人玩WAR3呀

都係為左啖氣姐...
條友覺得比人屌好無面 咪死撐

又jer dllm

玩完了

詠巴英國球度好了沒有 想g

今日有無重心追數

今日做功課做左成日 冇得同大家屌球 好心痛

心 突然的撚撚痛

我又去打g了，各位安靜少少

歐霸其實不宜追數
For過下手癮only

如空穴來了陣寒風

係for盤定咩

sorry 可唔可以唔推 飲左酒

push

好眼訓 應該起唔到身 我曼加油

華西 今晚落唔落底刷角？

樓豬飲少啲 傷身

依家剩係識cup大位左腳出

支持

詠巴食錯野?

不過allin就唔好啦

今晚贏返醫藥費啦

佢講左sorry啦, 我就接受了.. 剩番睇手足你地了

Lm

盤啦

Same road

有無大蛇尿
同ky對左決定飛

積仔

人生太短，出手要更大。

和平大使

典睇貝利2.5 我要了

No j is our family

眼訓了

AJAX落到咁既樣

咁快

派我

係囉唔知典解

俾電話我 陣間call u屌波

都有信心, 推第二口

diu邊位kaki老公 笑到我

邊撚個係kakei老公

係咪短過螺絲果個

唔係掛

好似係張含

盧狗係ps4好撚嬲咁問邊撚個kaki老公

我

屌你老母

發覺整表加心水好似幾好
全部手足又可以比心水
又唔洗追po追得咁辛苦

認同

我哄到KAKI笑

咁咪益左伸手黨

SOR LO屌

矛咁小家啦

不gel就是手足

sorry 贏多啲

佢本有幾多

愈搞愈少人了

人

Mon緊post你唔知姐

馬會cashed

你想要量定質

我輸唔緊要 入左幾萬其實
想繼續屌波

支持樓豬

質

你醉喇 係200.00唔係20000

高汁here

多謝你 我明了

唔好意思頭先有冇禁住我

冇咩時間你唔知姐

Kaki老公出現了

善妹香香多謝

諗下達哥 洗版洗到

其實我唔應該理有幾多人

兇手找到了

yes

個表應該永遠無我

我有時間會入一入黎望下架
不過爬唔到文姐
隔離我都係爬一爬算

曼史切比 大船

史邊忽大 回到咁

我都覺讓唔起 我最近有d燈不過

只計呢個po

講緊個list姐

獌大船

今晚唔屌波喇，買個買角大好定阿積角細好
買少少當拎個早餐

樓豬

好多隻大船

決定買條4x5跟手足

小小地好了 難估

作為曼迷 我都覺得傻西曼贏到一球而已 諗緊上唔上船

買個大細球

No la 我連中三元 3:0

大波波 easyjob
足球輕鬆進入龍門

有你一定要曼

#300 tonight sure win

多謝g chi

要訓了
仲咳緊
未健康

祝
羊

求幫我屌屌曼角

祝羊

[/quote]

[/quote]
收到

#300

300係我

sad

看到轉機了

305

你班友唔出聲原來為左等300

樓下滴滴仔

309

買乜都跟

Gd

射正球門

食完g bowl 開始要爆菊了

食親都

今晚華西出到就all in 角大

跟大蛇們買 大家都羊錢
反cup馬會日

屌
就訓著醒起自己冇拉筋

3穿4差一場唔知買乜好

點解要拉

member]放低心水就訓
韋根2.5
切仔9.5
大定細
[/member]

你估下

member]kaki超級星期四
奧斯達辛斯
安德烈治
史浩克04
切爾達
比錫達斯[/member]
個表係邊？暫定係咁
245諗下玩唔玩先

新黎？

個表係邊？暫定係咁
245諗下玩唔玩先

全同路 但無錢買

真係新黎

運動完

跟

尾場大船到咁

我係曼迷

其實係我太眼訓7左對唔住

#380羊盤夜

樓下不敗

斷腸人在天涯Lm

加速

臨訓許願
全部羊錢！！

多謝

琪妹有無邊場重心啲

除左曼狗果場

你話90%我都唔買對家

今晚發夢刨鉛筆

今晚冇錢賭，唔9up了

04回得咁急 決定棄了

今晚冇重心了 盃賽唔敢重注 留英超啦hehe

打賭嗎？

先睡 祝大家羊多啲 起身見到綠字

同路中左#380
齊齊綠

冇人性，仆你地個街

惡過狗

反cup馬會日2 代樓主開po爆左黎呢到！

樓主電話冇電 爆左既話黎呢度
thanks

華西今晚又要OT 凌晨3點仲要開工踢球

踢完聽朝又要番去繼續做

心痛手足

如果今天輸球
有無part time 介紹

仆街突然醒起我聽日都要返工

返炒散 即刻出糧即刻屌球

清算紅字人妖

有無好路數 飲食無經驗

得補習同苦力經驗

做舞女啦

加入M記大家庭

你炸薯條？

旋轉麥樂雞

輸球就要草錢了
summer 去歐遊

不賭球哪有旅本

ptbf

我返左一次冇返了 太撚辛苦

想應徵

無人要里昂

讓球半點要

樓上樓下羊大錢

曼聯大船

曼客勝重注！

AJ第1隊入球

唔敢睇
訓先 祝贏

曼唔該生生性性

獌 1:0
阿積士(上)
里昂(上)

最近d刀仔work唔work呀

丁巴都入左來

都係玩英冠波算 歐霸

貝利 韋根

貝利半大

2 3 4 5 6 全主勝

？

韋根

羅奇

班士利

2 3 4 6 主

係我痴左線

對了

同嘉琦對晒

我小注咋 盃賽嘛

沒有人屌球

曼9.5？

一起屌球

嘉琪訓左

有冇直播link

曼

我曼必勝 未完場千祈唔好GEL

e家果兩場

here ah

蛋黃燈膽

各位小心

04呢場

leon

hi

話說點解咁奈唔見師父
好掛住佢

醉了 上黎支持曼

我曼

邊個

你的肝還好嗎？

小心番去

1C 咁樣送角

1

頭先我好惡？

睇波啦仲諗

幾

我賽前入左9.5

還可以

有冇人跟我同+k買广盤

和平賭波

摩佬波重臨我曼

對唔住 希望曼聯贏

其實我skip左一個post冇追 第一個cm唔似你會講既野

霸氣到確定了一定係男人

我是小妹

Leon開波未啊屌你

無錯

曼聯客win@1.6 可入, 我等高水d先, 可能上到1.75

145ar

同意

顧問買主隊？

有人掛我嗎？

醉

我我了

趕deadline忙到仆街

角球雨bb

仆街唔記得買

買左客盤

樓主係邊

屌球啦 嘻

有
肯應tg未

月同小妹作對

主隊把握力好d就入左啦, 呢個破防唔差
預計我今晚唔洗開mic屌波了

黑單bb

連續第4晚睇波 救命🐼🐼🐼

連續幾晚做功課 救命

hi kaki bb

享克1:0

AJ入啦你娘親

華西唔刷角, 咁都送番去大位 -_-

hello

有無巴打知里昂果場搞乜鳩 咁奈都未開始

切爾達0:1亨克喎

你買左leon?

切快d入波！

唔踢退錢啦

2c

曼2c

aj 咪撚婆媽 入佢一粒先啦

3c

no 買左下盤 希望可以連贏四口

睇錯sorry

我都覺果球應該俾c

切爾達1 -1

切1:1

真3c

Goooooooal

切

kaki goal

切B叻叻豬

里昂搞咩 仲未開波

gooooaaaall

樓主只買一場？

在那裡

好快, 我都未睇

半大

聽講係球迷騷亂

4c

顧問買咩

切b繼續切佢老母！

家裡

第二了 mu

即場無位入靚角

安德烈治goallllllll offside

聽日睇😂😂😂

切仔2:1

Mu 中柱

哎呀, 靚救, 屌柱

切爾達 2 - 1

曼 中柱

無買下一疋 柒頭-___-

切b好波

Goooooallll

大球

買不切

雖然小弟SKIP左呢場 但係睇到都覺得差DDDDDDD 有D可惜

反cup只需8分鐘
全大只需16分鐘
半大只需12分鐘

睡了 希望切生性
一陣6點要起身番工

伊巴中？

早抖

Lingard

善妹

食住度勢呀切B

Lin

NO 伊巴射完比龍門擋到 Lingard補射中柱

Exact7ly

我意思你4場只買呢場 ？

場波好摩佬-_____-

Leon delayed

4場歐霸-_-
只買mu？

0330

Ajax pen

celta 4.5s

1:0

未寫好劇本

Sad

ajex好波

班士利goalllll

04醒醒定定呀

入波膽, ajax 3:0

班士利fg cashed

04醒醒定定

切b上呀

或者下一隊ajax next goal

ajax goallllll

04比人禁屌？ 咁有信心

唔係我有信心, 係班外圍有信心

曼場波真係好摩佬
我都唔知高興定喊好

😂😂😂😂😂🤔

重注左04 要針了

不賭燈水
曼盤+9.5
亨盤+9.5
積盤+9.5
里盤+10.5s

why

Now 淨係識播英超隊歐霸真係好撚悶

皆因唔信阿積士 呢隊西波

韋根要讓 不是中無道理的

要頭先鬧架？

安德烈治個中堅幾勁

羅奇 goalllllll

ajax next goal仲係1.92, 忍忍手

又改0345

點撚樣啊踢唔踢架

其實咩事

有冇手足覺得伊巴同歐霸格格不入咁

摩佬好淡定, 佢好放心贏1球

kaki b

應該咁先岩

？？

曼上一次歐聯幾時？

星期四 5
阿積士(主) 對 史浩克04(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.89

上季

16強？唔記得哂

阿積士禁屌緊

曼1:0

最 goal

goal

要唔要練心無入球....

曼邊個入?

490000 GOOOOOOOOOOOOOOOAL

米奇

Mk

福仔射得幾靚

角都唔刷就入唉

切3:1

大家有茅撚角？

04仲有冇機

未射過門

切b乖豬豬

睇馬會數據04 0射門

全數據0 0射0角4成控

曼鏡見到ibra慶祝果陣話two more

星期四 5
阿積士(主) 對 史浩克04(客)
角球大細
大[10.5]@1.98

btw米奇巴握力幾強 門前汁雞都係咁話

ajax next goal
ajax 10.5
mu 9.5

差04

別高興 別以為領先緊 下半場不會跟你的意願來形造~

有無大蛇指路 04果邊極不樂觀

考慮緊ajax 13.5

2隊下半點會刷角

提提流巴

佢有佢, 我有我啦

不了 我SKIP 阿積士西波

我昂呢排都唔知搞乜

班土利2:0

Wigan降班了

你昂啲角

有無手足有聽到我講skip我昂

比錫1:0

0-1比錫

比錫靚波

我燈左

比錫 mu繼續上

有無安德手足

反cup既反cup 領先既領先啦好嘛

比錫叻仔

流浮中哂

叫安德反cup?
thought u r man dog

04

曼聯俾多粒

mu6c

Feel到要派了

貝利求你開大波

i am man dog ah

下回合先食啦我曼

最多追和 cup左唔易踢
對面條黑鬼中堅好波

我曼主場蛇黎

追和啦咁
主場會食到既！

支持 所以今場要追和

mu 7c

條黑鬼真係好波 幾球輸得都係靠佢

ajax next goal

韋根2:2

one more

aj 入得好 謝流巴下一隊7頭

nick powell!!!!!!

各位手足, 我唔記得左買盤過關

屌我自己屎忽

我已經望得到嘉欣又恥笑我

慘

韋2:2 無人理
無人買盧根 ？

阿積狗入多粒

貝利開到大球抽一個

又話反cup馬會, 傻仔, 又輸俾馬會一仗

2:1好嗎

不了 無肉食

賭球真開心

星期四 5
阿積士(主) 對 史浩克04(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.22

大球就得
兩條4x5都拎左佢做膽

手持
mu 9.5
ajax 10.5
ajax third goal

會開到嗎

ajax 8c 8:0

so fucking close

ajax 差d入

ajax

ajax入多球

又差d入, 單刀差d

AJ 上呀

原來外國球場可以食煙 :o

04 goalkeep 好辛苦

係 勁多煙頭響地下

阿積士一係入多球 一係比人追和 上呀

Mu 比多4c

wigun cuped

我既班士利盤.............

我明明無gel

你師傅channel

Nick powell

我曼舊部 nick powell hat trick!!!!!

到底04有無過過半場

興奮過我曼贏波

阿積狗入未

貝利你學下人啦

當年的 新史高斯

求班士利追和

再追亨克ng先

切仔快入呀

切b快d入波！

拎出黎打前鋒 笑左

貝利果場是但入多粒啦

刷角啦 曼

切爾-4c
mu-3

切b呀！

切3:2

切 -3
MU -3

韋根的奇蹟

mu -3c
ajax -2c
ajax need one more goal

CCCCCCC

同路

ajax 10c

切仔黎多粒

一齊叫
AJAX入多球 比多兩C
MU同切都比多3C!!!!

停撚左20幾分鐘c.... dllm

切同MU開到9.5B 派1個100

切b入多粒啦

ajax一定要入呀, 唔好再差d啦

留了

11c

+2C 入多球

好野 巴打幫幫我叫

8c

mu8c-2
ajax need one more goal

連C呢???

me -2c

同哂路

曼比多2c我

角啊MU同切

切b快d入呀

切B9C!

切9c

費蘭尼真係有料到

上呀ajax

mu9c

曼9c

曼比多c

快手!!!!

mu切快來c

比多隻 入多粒

切9曼9

Mu-2c

切仔 aj入多球

ajax you have to score one more

我切快入！！

我切入一球
我曼刷多c

亨龍你同我收下皮先啦

1:1

1:1曼

曼1:1

1:1......

安德列治goal
1:1

屌

kaki可以出黎啦！

快手刷多2c啦曼

曼快d比c

安德列治！

曼切來c

好掙扎

出晒事

AJAX 正氣要入波

角呢?

阿積係咪已經冇力？

比人追和仲唔刷屎

04好似唔想入波咁, 浪射

曼9c 暫時

唔比多c真係針得

c呢

ajax都係

比多c呀曼

me too
理智與感情
金錢與情感

雖然冇買 曼同切比多c

曼仲慢慢行拖時間

真係唔同你急

3分鐘1c唔係好過份姐

屌你老母仆街普巴入撚左就唔洗輸盤啦

屌你老母摩狗

曼比多c同入多球

單刀橫傳

又斷我過關屌你老母

無眼睇...

屌 以後唔買曼盤 愛隊都係咁話

臨尾有角
開唔到

AJAX 正氣上呀

又做一角超人
屌你老母

輸兩注即場
mu9.5
ajax 3goal

安德列治洗頭艇goal

49000種廢 2017仲有FANS

見到獌比人追和同停左半個鐘c果種感覺

結果無玩過咁

屌你老母
上盤 9.5 含7
生性啲啦🤦🏼‍♂️

我訓喇 樓主冇開po 佢叫我開左係呢度

見到既手足麻煩通知大家 祝羊

反cup馬會日2 代樓主開po爆左黎呢到！

切走埋盤🤦🏼‍♂️

最後個c又唔比開埋

不賭燈水
曼盤
曼9.5
亨盤
亨9.5
積盤
積9.5
里盤
里10.5s
sorry all

唔該晒老婆仔

靠你幫我提佢地了

🙄🙄🙄

咁早

屌你老母臭系摩狗又換人防守之後比人追和 仆街

提咩

兩場狗c完唉
盤手好撚勁

我都訓了.... 捱了夜卻甚麼都得不到

唉
一日2場9c
真係屌你老母

球證︰allin左角細 ，即刻吹雞完場先

仲做49000? 利物浦歡迎大家

真係要戒了 各位加油

玩留手足, 可否告知大名

屌 仲痛過比利時

最聯又和波喇 下場主場又買佢小勝1:0算

戒角

又係8x分鐘比人逼和
獲撚獲都係咁

入埋data訓

各位早抖

戇鳩摩狗成日保守踢法 屌

星期四 7
里昂(主) 對 比錫達斯(客)
主客和
和@2.86

休息一個月，返黎兩日又豬囇

獲撚獲入一球就縮
自己又唔係守得好
縮啦 咪縮到含7

比我嬴

手足做利迷啦

曼真係買對家可以上樓
辣殺到

一日2場9.5開唔到爭1c
愛隊又贏唔到
輸撚埋盤
聽日仲要番工
Dllm

一樣
曼真係

慘 聽日紅日都要番

本身買左1:0波膽 客勝屌 86分爆晒 見財化水

利物浦

谷鳩氣 訓唔到

客場雞😂

點解要做19000

屌埋個達b

曼聯我屌你

達b開角s我就搵到歐霸角formula

下次全開角大

不賭垃圾杯了

反曼又贏

里1：1

2-1

Cls

做乜撚 2:1

反cup幾多倍

屌無入波 呢家先爆

角都爆埋

曼9.5
曼盤
貝利大波
阿積士大波
切達爾盤

達b咁都嘔番一半

我屌死人妖重傷

豬曼聯
嘔左比錫半格
輸S04
要JUMP了

我屌你老母Farbi

屌 晨早流洗無左50大洋
枉我訓得3粒鐘

要屌屌你出火

求水豬到仆G

same 輸3.5注

歡迎加入戒角小隊

買左咩

富明尼斯

同路幫手頂

做左太撚多次一角超人
李城同曼聯呢場夾埋都輸唔少
屌 唔買角了

上幾星期買左5k鏝16.5s
岩岩好17c Ft 跟手再豬多5k

要訓了 想GUN都GUN唔到

曼狗 要jump

最聯點解要逼害手足 差1c都唔開埋。。。

加1

訓左無買波。。我個切仔9.5z...

基路阿 下半好拿拿聲轟番456球

得番250本 好彩skip晒歐霸

基路阿夠膽就杯埋 和波唔係真男人

維多利亞食撚屎

曼聯食撚屎

兩隊一齊

死曼狗 單頭加過關丫屌你老母

我都係
淨係斷撚左佢
頂多幾分鐘咪好囉仆街

睇黎獌狗害死好多手足
不過尋晚見由2.07比人打到1.90都知架船幾撚大 仲唔skip咩

利申:入左9.5 10.5 獌狗屌你老母爭1c都唔比

各位手足，

法國睇中無買慘，定買左唔中慘

兩樣都慘

Ajax果場？無買到咩？

尋日係比馬會反cup日

好似買左唔中慘d 因為真係冇左d錢 前者係你仲有本

岩呀 無買最多都係無賺 買左唔中就虧大了

ajax 切仔諗住沖完涼上床先買，點知訓左

諗住買個下訓左。。

屌你老母班士利！ 韋根都輸！

3串4斷曼9.5

0:2 比人cup

等伊妹帶領 一間後cup

樓豬應該醉到比人執左屍

屌你老母垃圾獌

河床半大cashed

話左獌九成西波

入唔到

支持詠b 但介左早波 祝你贏爆廠

角球變左1.62 2.15既喂

富明尼斯 1:0

買細

保地花高第一球

屌 原來比錫比人cup撚左
全格又變半格cls

你做咩唔刷角牙華西

呼籲一眾手足戒角

Agger

好彩琴晚無入錢 又開晒對家

即場角冇人買？

唉獌比人追和 差一角
比錫無左半格 個天好似要比假希望你
再一棍打返你落去

細100%
利申9up

戈亞 保地上呀